# RGAA 4.0 - Rule 10.3.1

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[10.3](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-10-3)

### Test

[10.3.1](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-10-3-1)

### Description

> Dans chaque page web, l’information reste-t-elle [compréhensible](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#comprehensible-ordre-de-lecture) lorsque les [feuilles de styles](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#feuille-de-style) sont désactivées ?

### Level

**A**


## Technical description

### Scope

**Page**

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

- [TestCases files for rule 10.3.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule100301/)
- [Unit test file for rule 10.3.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule100301Test.java)
- [Class file for rule 10.3.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule100301.java)


